就算我唔搵你 你都唔會覺得可惜

退伍保平安